依家講gme贏定輸都係言之過早

各有各說法 等平晒倉再黎講先有說服力

利伸：gme有貨

屌 你班人真係越黎越似愛trump力，唔到拜登上台 都仲會越吹越大

係 gme會跌番20蚊 我都支持你
建議你反手put咗先 一定賺

你知唔知啲put 係跟住gme升 ，一早已經唔係反映緊gme個價？

支持你起返個空倉

短期黎講啱 但長期黎講 你睇淡一定賺
所以唔洗擔心 支持你沽空 put佢

唔好咁直接 佢地以為股價跌入put一定賺

睇番我#6 一律支持沽空

你真係唔識定點，佢個put嘅價 一早反映緊佢會跌返落十位數字

Fake new block 得

你po個空倉出嚟先講野啦
我贏定輸唔需要你擔心 多謝

推

Hi

十位數字 勁